已經有跡象社區爆發 求大家一齊撐醫護罷工

至少留意多d呢件事

齊上齊落

撐醫護

唔好得把口撐
要罷一齊罷
全香港一齊做先有意思

唔係我哋撐唔撐醫護
係醫護一直都撐住我哋
佢哋罷工都係為香港好

醫護工會幾時搞貨金

其他人罷又點樣撐到？自行封關先係出路

只有搞死香港經濟，政府先至會跪低
無論疫症有幾嚴重，柒鵝都只會日日同你講%
政府係冇理過疫情，亦唔關心會唔會有人染病而死

如果政府唔驚有人死，咁點解政府會怕經濟崩潰？

因為支那靠香港刮錢
人唔重要，大陸有14億
香港冇人佢咪加大單程證囉
唔好咁傻仔以為政府重視香港人啦

個重點係，幫中國人走資嘅香港人，同埋受疫症影響嘅香港人有重疊。香港爆發疫情會影響佢嘅洗錢功能。